[短片] 懶人包：香港畸形的選舉制度

臺灣youtuber 整既關於香港區議會，立法會，特首選舉既簡單解釋版。比d 唔知咩事既人有初步了解。

五大訴求中，真雙普選真係最重要！！

借位
[行動POST] 快d一齊屌選舉事務處！